[凶宅 + 1] 杏花邨長者不敵嚴寒 疑病發猝死

柴灣杏花邨38座一單位，凌晨約2時，一名67歲姓容男子，被34歲兒子發現昏迷倒卧客廳，於是報警。救護員到場證實男子已死亡，據知男子有病患，警方不排除他因天氣寒冷病發，案件沒有可疑，列作屍體發現，死因有待驗屍確定。

而家啲廢老真係唔捱得
呀仔心諗：早知一早送你入安老院，咁層樓就唔會變咗做凶宅

r.i.p.

病死唔計

非自然死亡先係

肥C你由九點鐘開始喇喎，可以去休息下食個tea啦

點樣柴灣杏花村呀

唔通荃灣杏花邨呀

杏花村真係成條村都充滿危機 打風又打到d 海水上幾層高 又水浸停車場 冬天又凍死人 好心佢就降價喇

老人家唔覺
RIP

Child登仔

肥絲
呢d日子就係你顯現優勢既日子
用肥膏擋住晒風，相當溫暖